今日考完說話，有個幾靚女嘅女仔問我攞電話

但我比左個假嘅電話號碼佢

門口d問卷人？

試過有人打黎, 講"同學係唔係讀econ嫁?"
心諗:邊個仆街Friend 比左我電話佢, 明明我讀physic

男人聲？

女

你問返佢係咪有閪屌？